醫管局表示再多4宗曾訪武漢後發燒或呼吸道感染個案

醫管局表示，截至中午12時，本港公立醫院過去24小時，再接收多4宗曾到武漢，出現發燒、呼吸道感染或肺炎徵狀的個案。他們年齡介乎24至43歲，分別入住瑪嘉烈、瑪麗及伊利沙伯醫院。

病人樣本已送交衞生署化驗，在所有呈報個案中，6人仍然留院接受隔離，全部情況穩定。公立醫院至今未有確診感染新型冠狀病毒個案。

但0確診

屌那星 未到春運就咁鳩樣

一到春運咪仆直？

成日形住今次會係沙士2.0

没事儿没事儿

大陸無哂聲氣十幾日

同啊嬌比人移花接木一樣荒謬

其實大陸瞞得就瞞，係好事嚟
一來真正死晒啲大陸人
二來所有官員同曱甴平都中埋，早啲結束呢個共產黨
代價係大啲，自己，親人同朋友都有機會死埋，但我又唔介意齊齊死
大陸要做到攬炒，呢個我支持支那政府呀

所以真假對我冇分別

我都係咁諗

香港醫護係政權既幫兇
唔罷工繼續幫政府拆彈 出賣自己專業 病房迫到增加傳染病風險 唔符合國際標準都繼續做 正賤種

肯定個個食野味
無人傳人
你班繼續港豬唔洗手唔帶口罩啦